若舊有記憶不可以用慢鏡拍低

並沒有什麼好比友情難以取替

熱情就算枉費 友情同樣美麗

從無懼歲月每分鐘的洗禮

你好嗎 三個字 存在甚麼的意思 ?